屌你老母黨鐵

黨鐵係唔係都封撚晒啲站，搞到周圍都交通癱瘓

今日我要去將軍澳，發現嗰度成個區根本就塞到仆街，啲車郁都郁唔到

既然黨鐵有心玩野，不如就將行動升級，燒鳩左個黨鐵總部佢啦